[突發]有女手足懷疑自殺

幫拖搵呀

推

幫手搵呀

Byebye

有冇人見呀

屌你老母一毛狗快撚D死啦

Push

1

2

3

4

救

有對細路

5

手足

6

有冇大概地點？

p牌仔推唔起 大家要救翻手足呀！

乜資料都冇呀

根據佢Facebook啲相佢應該住屯門碼頭

有蝴蝶灣嘅相 同埋佢個女喺海趣坊影嘅相

7

8

9

10

荃灣三棟屋村 有冇手足係附近
荃灣三棟屋村 有冇手足係附近
荃灣三棟屋村 有冇手足係附近
荃灣三棟屋村 有冇手足係附近

救人

Pish

push

唔好掉低仔女

知佢而家係個到？

推 幫手搵

facebook 有人話佢住果到

比多D資料

同你家人講架 ? 收到風佢地生血癌喎

追緊post

岩岩重見到有佢電話number

大帽山附近有冇人 可以確認一下

唔好呀，仲咁後生，日後仲有好大前途！

尊重手足

我以為你講天水連線搵果個添
果個要上庭 但唔關出去發夢被拉嘅事
係佢話佢以為條仔用佢名借咗錢
被人告咋
佢就周圍同人講要上庭 又冇交代係佢以前條仔借落人地錢，俾人告....
元朗d黃店以為佢俾黑警告
走去俾飯劵、請佢做pt......
佢四圍同人講d利益歸自己嘅嘢
Ps我係一手，佢自己講俾以前條仔用名借錢要上庭（但故事唔合邏輯，似作故仔....果d,點知佢就不斷係fb到同人講要上庭又冇講清楚咩事....伏到爆）

唔好有事啊

救人丫推到人無事為止！

咩區？我戴埋個口罩就行。

黑警未死 都無權死 要死就去拉一個一齊死

大帽山有手足搵緊

唔好呀

一毛賤種狗我勸你開個新AC好過啦
我一定次次都會追擊你

其實出呢d po都唔知搏咩
咪由佢死
想死死埋一邊咪浪費同路人心力

push..
知唔知咩區咁
乜都無都唔知點幫

有無人識佢？？

打電話試下

幫推

你屋企人都你下邊等緊你

而家好似話又唔係咁

Attention seeker ，
成個po 冇咗你救埋我嗰份
你見個po點推都唔郁就知啦

點搵啊

推！

點揾

娛賓搵到事主架喇

pin 呢個

拉

都算係解脫不完美，但可改善